\begin{tutorial}{Землетрясение}

Для решения задачи необходимо организовать перебор вариантов. Для повышения производительности можно учесть следующее:
\begin{itemize}
\item в переборе не участвуют квадраты со значениями 0000, 1111, 2222, 3333;
\item прямые трубы можно выравнивать в процессе рекурсивной проверки корректности трубопровода;
\item трубы не могут уводить в 0000 и за пределы города.
\end{itemize}

Таким образом, в переборе участвуют клетки с двумя и тремя единицами, а также трубы, соседствующие с источником воды.

Для проверки корректности варианта следует использовать рекурсивный обход трубопровода с~подсчетом подключенных домов.

\end{tutorial}
